狗鐵最近大量僱用疑似黑社會做兼職

尋晚葵芳有堆粉紅衫仲郁手打人
果班有幾個係荃灣既福建幫
狗鐵

估都估到啦

冇啦啦有粉紅人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？